原來提款機已經攞唔到100元了

尋晚去恆生櫃元機攞錢，拑一舊水，點知即刻彈咭，原來啲銀行已經靜雞雞提高咗個攞錢下限喇！

係你張卡有問題 用擦膠擦下個晶片位

你戶口係咪負咗錢呀

狗屎垃圾都放上連登

Jm9

ON9

睇到好尷尬

去銀行換CARD啦

你張卡update 咗firmware 未？

以為睇緊香討 babycondom

部部機唔同

支那比人提款果排, 都係大量1000 500 少少100

一百文都要㩒機 ？😅

拑200拑到，吹脹

我正常開個post講我阿媽係女人添。wahahahaha...